黑警開槍都未驚呀 點解要驚元朗黑社會呀？

我明白大家見到個場面好驚
但你諗下 只係上環個班未到喳

我就唔信班大學生 年青人
會輸比三高 廢老 鄉村牛屎佬呀！

無論如何！我27/7 28/7 兩日都會光復元朗！

文宣組都做緊野啦

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

來啦 唔好驚呀香港人！
齊gear 入元朗啦！
好無呀

btw 條宣傳片比大量5毛攻擊緊
大家識玩啦

日期係咪有錯

上環個班收到風呀
無受傷 仲行得走得既
都即刻衝去元朗
仲要搵車一齊入元朗

唔好白費佢地心機啦

Both 呀

發夢7.27唔好入元朗...

推啊

政權除了要我們恐懼多，還要製造仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

光復香港

義士

推

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

片主係唔係可以del留言

要夠架生

可以 但想留

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

對，只是心理壓力。

上環義士